［笑撚死］s10+/xs max於盲測中大勝p30 pro

都唔係第一日知, 邊一代華為唔係
新出唔夠一個月已經無人CARE

打手呢

支那五毛打手呢

係咪我睇錯好多都係標準或廣角相

成日拎Dxomark黎做準則班人柒到

有冇多啲睇?zoom或夜晚之類

5毛：唔低我我地支為電話勁話你地美國產品？

只有標準鏡

Dxo p30 pro拍片評分個部分都唔清唔楚

標題誤導

應該係S10+ & xs max

華為有咩唔好
拎住華為電話就知條友係戇鳩㗎喇

用嚟分人種分階級華為手提最好呀

打手去哪兒？

成日都唔見

唔意外
叫得屎為影返啲屎出黎好正常

推緊隔離打手post

其實華為D調色係咪未搞好做乜又淡又偏黃
雖然個天咁藍一睇就知係後製，但一眼望埋去都係samsung靚D

因為cmos唔係rgb係ryyb

即係黃光爆登？藍光偏弱？

問問題都會冇人答

咩味濁、1假 果d通通都係

之前p20pro係rggb

Btw ryyb係好多年前已經有既野
會有偽色，色彩還原比較差
問題多過優點所以少廠用（除非你外掛粒勁isp debayer去解決)

盲測其實好唔準

咁所謂既RYYB又有乜野好？增加進光量？

yes

上面話盲測唔準個班係咪未讀過鄭人買履？

搞咁多野又話低光拍攝，單眼級ISO 最後原來要犧牲調色咁咪即係得不償失，本末倒置？

順帶一提，呢條片嘅盲測係華為贏
咁華為打手係咪又可以拎盲測打飛機？

咁事實上仲有好多human error 同instrument error, 如mon 色準/resolution

利申, 屎為送都唔要

比你贏又點話

而家2019年，華為輸撚咗就係事實

有無sony機 vs 華爲機

咁都要夾硬搵啲野吹奏嘅。

余承東在昨天P30系列發布以後的專訪說了幾句有爭議的話：

1.華為智能手機業務最快今年可以做到全球第一，但有信心明年一定第一…

2.我們不做屏幕，要是我們做屏幕，我們早就超過三星了。

3.華為PC的口碑已經超越傳統PC廠商位居第一，“我們還是新手，這說明我們的對手太弱了，現在華為PC剛開始試水，未來發力後競爭力會更強。”

屎為打手：用另一個mode 顏色會鮮豔啲

利申中立非打手
呢個所謂盲測得果幾張樣照,冇夜景,冇長焦,冇華為既超級夜景mode
好明顯biased
跟住成班人又係先入為主,上年華為贏就WFC,今年輸就踩到一文不值
welcome to 兒登

班友盲反上腦

咪臭係
咁點解釋盲測Pocophone贏iPhone X

華為

作為中國人99999%確定資料一定會送上大陸

Google Samsung 我唔知，但Apple 應該會把關好少少

上述三位打手真係呢...
好心啦，去到2019啦，仲係度利申扮中立，
你唔好當呢度好似上面支那豬智識水平咁低好冇

華為就算點勁都係大陸機
再者佢個相機可能真係勁
但未勁到要我用 $7000 去買部大陸機
你話真係明顯屌打都話考慮下

XS Max 比起 An機 市場
弱點真係夜拍 但未到接受唔到
再者日拍根本唔會輸

要中立就睇anandtech

華為日拍擺明係輸晒比Apple
夜拍algo輸Apple
靠hardware贏返Google超低光
拍片垃圾 iPhone贏幾條街
zoom有缺陷 2x到5x中間唔撚掂

中肯